西雅圖原CHAZ位置既Biden慶祝活動中槍男傷者不治

A man was shot at the intersection of 10th Avenue and East Pike Street in Seattle early Sunday morning near a victory celebration for President-Elect Joe Biden, according to the Capitol Hill Seattle Blog.

"Shortly after 1:00 AM, Seattle Police responded to reports of a shooting at that location. Upon arrival, officers located the male victim and began life-saving measures until the Seattle Fire Department took over primary care," according to the Seattle Police Department.

"The victim was transported to Harborview Medical Center but later succumbed to his injuries," police further stated.

The shooting took place at the southern end of what used to be the Capitol Hill Autonomous Zone (CHAZ), an anarchist insurrectionist movement which occupied much of the Capitol Hill neighbourhood of Seattle for over three weeks during the summer.

Following the media's proclamation of Joe Biden as the President-Elect of the United States, the former area of CHAZ erupted in celebration. It is unclear if the shooting is connected to the festivities.

While a handgun found near the location of the shooting was found and turned in to police, no suspect has yet been identified in the murder.

Karma is a fuxking bitch

肯定捉唔到人啦

左膠+左報好快話一定係trump supporter做

[⇩ 民主左派 = 支共⇩]
[⇩ 左膠 = 西方粉紅⇩]

好快就會變成Antifa Blm 射就然後話係rep人射
之前侵fans都係做戲自己友射

一日最衰都係trump冇管制槍械